關於香港反送中既任何數據

我想問下各位有冇返送中既數據圖表
例如被捕數字 反送中支持率等等咩都得
日文Project要用
感謝

其實有幾多人唔知地下黨既存在？

［行動post] 一人一個要煲大嘅議題做文宣

鬼

伸手黨

睇民記啦

被捕數字睇恐怖分子記者會
唔同階段既支持率睇民記同中大民調
大學生唔係唔識整圖表呀嘛

重點係要整到左既圖表要有source呢
Btw thx